唉屌，超電磁砲今個星期又停播，奶支既下場

mola mola

繼續外判比支那公司畫就會咁

厲害了我的國

個下場係你冇得睇

2020.2.29
特別番組「とある科学の超電磁砲」スペシャルセレクションですのっ！（前編・後編）放送決定

日頃より「とある科学の超電磁砲Ｔ」を御覧いただき、誠にありがとうございます。
当初予定されておりました放送内容を変更いたしまして、3月6日及び、3月13日放送は特別番組「とある科学の超電磁砲」スペシャルセレクションですのっ！前編（3/6放送分）、後編（3/13放送分）を放送致します。
何卒ご理解の程、宜しくお願い致します。

PROJECT-RAILGUN T

人人都無得睇

今季淨係睇佢同埋小圓
好彩SHAFT冇受影響

諗起，魔法少女小圓九年前播果陣，都因為地震停播左

反而係呢件事搞到佢咁有話題
啲人就係嗰幾個星期不斷討論 估結局

又無

究竟嗰25集呢年內播唔播得曬

咁停播定崩你地點揀

漫畫第九卷 開始睇 算數

呢度個個都係睇曬漫畫先睇動畫架啦

其實畫漫畫咪又係係屋企畫，唔明點解停工

中晒肺炎